BMW118i油耗 新手一問

新手 想入架二手bmw118i
想問下有無揸梗既巴打可以講下油耗係點?
大概幾錢/km? 感謝

我都有Google過 都有追過Post
見有人話$0.9/km 又見有人話$1.3-1.4/km
所以想問下有無巴打係揸緊118i講下

揸過420i, 有約1.5 一分里。 不過你係好中意1系定點 加多少少買318好過啦

人人揸法都唔同，路又唔同

好似我個架 highway 做到 18km/L

市區就 9km/L

仲意1仔果樣 同埋3係out budget

我都明既 不過我係新手 想問多啲做參考

ching 係揸緊118i?

其實你睇佢副引擎SIZE同車身重量都心中有數, 至於行9毫-1.4我諗都係真好睇個人用途, 係香港地如果唔係日日剩行HIGHWAY既話基本上拎官方個平均油秏打個七折就岩.

係，第一代e87，all city, no highway

想問下其實118i 依啲sport car會唔會好bumpy?
真係新手一名 咩都唔係好識

1L/10km

你肯定118i係sport car?

118加黑lin咪sport car囉

7成公路, $0.9
年半前

我諗佢係指hatchback

如果118i都叫Sport Car, 咁M2已經係Supercar

130I

118食油又冇力

118個款都7下 點解要買佢

$1
車主資訊

8.x L/ 100KM